黃屍老母叫我收聲 點駁

朋友代po

朋友上回提要 老母迫佢祼辭TOi 移民歐洲
最近同佢食飯終於有最新嘅update啦
樓主（朋友）老母 終於交咗台灣嗰啲 雜嘜牌加盟店
下星期樓主老母就帶埋個 樓主 細妹去移民呀
樓低樓主香港捱餐飽

最近樓主繼續喺屋企個group share啲政府垃圾新聞
批鬥下某人升職火箭咁快但係英文講多隻字都唔正
批鬥下阿sir 電單車咁肥既衛蘭都搬唔起
之類
樓主老母： 收聲啦藍屍仔, 繼續幫政府打工做嘢，遲早畀人凍結資產呀白痴仔
樓豬： 我係黃
老母：講嚟講去，你只係唔捨得港奸政府比既人工，唔好扮偉大啦
樓豬：人人都勇武咩 留有用之身 做有用之事 各自努力呀
老母：我而家跟蕭生去台灣嘆世界 你呢個打靶仔繼續留喺香港 幫你個政府 繼續殺香港人啦
樓豬 （皮已收）

各位 出招pk樓豬啦

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
或者恥笑樓豬（朋友）老母亦可

羡慕樓主有個好老母

今年如真的涑薪，动議取消現有舊制長糧及兔费医療福利，退休公務員永久涷結加薪！與市民同行！

提交時間：2020/6/1 上午9:46

居然

擺撚明病態鬥黃

屌你我成家藍蛆啊！

明白樓豬個老母點解唔幫樓豬移民
樓豬打得支那工，就要預一生一世係大灣區
阿門

黃屍老母曰
公務員邊有黃絲，工作已經將你定性。實際上上司講乜就盲執行，到自己管理下屬都係靠威迫利誘，無靈魂，除左最叻講是非外，辨別黑白是非就....... 一尾刷鞋搏上司寫靚Report 搏升，仲有乜資格話自己係黃絲。

服務市民只係你留低既藉口，睇怕年中做過唔知幾多白痴野難為左幾多無知市民。老細吹雞，全部跪低。工會班老鬼要刷鞋凍薪三年，睇怕你地都準備要盲跟，應該整張自願凍薪form比你班友簽，睇下到時幾多人敢唔簽。

係呀 樓豬朋友同樓豬老母已經斷絕關係

鬥藍咪好囉 有火花

鬥黃傷害家人關係呀

咁都負皮？

繼續

Tui

鬥黃鬥到幾時

鬥黃定鬥藍

Tui到有人應

屌老母係咪絲打黎 同呢道啲人同聲同氣既

老母成70歲仲好精靈

咁好彩就好LA你

其實可以同老母講 重有好多手足要資援
你打份工每個月救下仔女咁 咪一個理由囉

心態出事 源於自身害怕
你叫佢勇敢面對啦 移民未必逃避到

係啦 病態黃
賣了所有樓和舖
換了美金全部放citi bank

老母串鳩我 救咗誰甚名誰

都賣左 有心移民就去啦
反正有錢就無問題

你捐下錢比612 搵下仔女救濟la

我肯定12月開始 大量仔女需要幫手

而家愈黎愈衰

佢9月已經捐左百幾萬比星火